[購買] TAKARA TOMY MARVEL

有冇巴打知道以下Marvel角色係香港邊到有得買？

04/2016 Captain America
04/2016 Hulk
11/2015 Hulkbuster

Link:

過部分log-on, HMV都搵唔到

Push

暫時係UNY搵到美國隊長，但下面兩隻仲未搵到

前日見到黃埔奇趣有，或者你去奇趣其他分店都有機

Hulkbluster 信和3樓Hello Kitty舖對面好似有 今日行過
Hulk就成日都見到有
ins point同深水埗啲模型店

Hulkbuster